\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Bewahre uns Gott}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Bewahre uns Gott}

\beginsong{Bewahre uns Gott}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/bewahreunsgott} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Bew\chord{e}ahre uns Gott, be\chord{a}hüte uns G\chord{H^7}ott, sei m\chord{e}it uns \chord{C}in allen \chord{H^7}Leiden \\
/: Voll W\chord{a}ärme und L\chord{D^7}icht im \chord{G}Anges\chord{C}icht, sei \chord{a}nahe in \chord{H}schweren \chord{e}Zei\chord{E^7/e}ten. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Bew\chord{e}ahre uns Gott, be\chord{a}hüte uns G\chord{H^7}ott, sei m\chord{e}it uns \chord{C}vor allem \chord{H^7}Bösen. \\
/: Sei H\chord{a}ilfe, sei K\chord{D^7}raft, die \chord{G}Frieden \chord{C}schafft, sei \chord{a}in uns, uns \chord{H}zu er\chord{e}lö\chord{E^7/e}sen. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. Bew\chord{e}ahre uns Gott, be\chord{a}hüte uns G\chord{H^7}ott, sei m\chord{e}it uns \chord{C}durch deinen \chord{H^7}Segen. \\
%/: Dein H\=eiliger G\=eist, der \=Leben ver\=hei"st,\kill
%\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf C\\
%/: Dein Heiliger Geist, der Leben verhei"st,\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sei \=um uns %auf \=unser'n \=We\=gen. :/\kill
%\>\bf a\>\bf H\>\bf e\>\bf E$^7$/e\\
%\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sei um uns %auf unser'n Wegen. :/\\
/: Dein H\chord{a}eiliger G\chord{D^7}eist, der \chord{G}Leben ver\chord{C}heißt, sei \chord{a}um uns auf \chord{H}unser'n \chord{e}We\chord{E^7/e}gen. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Eugen Eckert\\
Weise: Anders Ruuth (ev. Kirchengesangbuch)\\
FU: Nr. 135 TS: 36 PI:\checkmark
\end{angaben}
